邊個帶頭提倡轉用mewe/ signal ?

點解可以咁多人響應
新既既得利益者係邊個
咩背景？

純理性討論
利申已轉

秒咗樓豬

有睇過Matrix就知

其實所有野都係假

嚟嚟去去都係同一班人整

之不過轉間公司轉個名

令你感覺好啲

其實都係照舊困住你

日常生活大小都已經被佢地控制哂

你一世都係個system入面

所以Elon musk 就係新一代mark zuckerberg
但點解可以做到一呼百應

有影響力咪得
唔係咩叫kol
首富喎

pr 可以收皮
而家飛鴿傳書都唔用whatsapp